到底點解要有麵包紙？？？

晨早流流起身想屌返個新鮮出爐麵包
買返黎張麵包紙痴到實一實
屌你老母點食呀！！！

焗過既麵包紙係食得架, 最香就係張紙

樓主智商幾多？

你智商咁高你教我點搣啦 我想食個包姐

成個底剪開佢啦

十蚊買個包 你唔係真係以為係為咗食包下話

因為痴住個包好過痴住個爐

咪唔好幫襯佢

搽油係焗盤咪算囉